\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage{/home/jun/Documents/tex/Template/University/style}
\usepackage{bidi}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {Resutls/} }

	
	
	
\begin{document}
	\begin{center}
	\parbox{\textwidth}{%
		\maketitle 
 	}	
\end{center}

	
	
	\newpage
	
	\printindex
	
	
	

\index{نحوه‌ی راه‌اندازی نرم‌افزار}
نحوه‌ی استفاده از نرم‌افزار:
\begin{itemize}
	\item در راه اندازی این نرم افزار از زبان $Python3$ و برای بخش واسط کاربری از کتابخانه‌ی $python-tk$ و برای راه‌اندازی پایگاه داده‌ها از $sqlite$ استفاده شده است. بنابراین لازم است پیش از هر کاری بر روی کامپیوتر مقصد این سه نصب باشند. 
	\item همه‌ی کتابخانه‌های $Python$ که تحت $pip$ می توانند نصب شوند، در فایلی به نام $requirements.txt$ در ریشه‌ی پروژه موجود هستند. با اسفاده از دستور
	$pip\ install\ -r\ requirements.txt$
	می توانید همه‌ی نیازمندی‌های پروژه را نصب کنید. 
	\item برای راه اندازی و شروع پروژه کافی است دستور $python \ requirement\_manager\_ui.py$ را در ترمینال خود اجرا کنید.
\end{itemize}

 موفق باشید


\end{document}


